偉大的井狗去遊行，牛b死了

我而後唔反井了

佢出去篤灰就有份

千萬別要拉我們精神領袖

井狗狂cap圖證明自已有去渣

啱啱先投訴完

今朝一上嚟就見到井狗咁勤力開垃圾post, 仲諗住曝佢一日 遲下恥笑佢
真係多得你地提佢 依家條撚樣9成兩點開始唔敢開post 扮去遊行了

Siu4

井狗：邊個衝邊個鬼

上次扮出街已經笑到肚痛

井狗：由依家開始狙擊

呢幾日已經開始扮fd係咁叫人69記得出黎

拉佢好喇，唔好搞到其他手足

我願意以井狗條命黎換取今日出去嘅動物台手足安全

會唔會去到遊行屌隔離條友抄佢路綫？

手足保重

佢重覆我行過嘅路

agger

同糾察篤灰

井狗佔領大台

真·井台